為幫助有亂倫願望的人，日本出現了一個獨特的仲介公司

為幫助有亂倫願望的人，日本出現了一個獨特的仲介公司，假若你是顧客，你只要把你母親和你本人的包括照片在內的詳細資料送到公司，他們會為你找到一位和你母親在年齡、外貌、舉止、思想、對你的態度等方面幾乎一致的妓女，讓她在你指定的地點和你共同生活一到三天，在這期間她要完全模仿你母親的生活過程，如起居、煮菜、洗衣、和你交談等，除此之外，還要帶著感情和你作愛。

在日本色情業以外還有一些似乎和亂倫無關的情況，但也足以讓中國人大吃一驚，比方說，在日本的一些澡堂裡為顧客搓背、倒水、遞毛巾衣物的竟是五、六十歲的婦女，在日本某些溫泉茶座裡陪茶的除美麗的小姐外還有一些老婆婆，服務的對象卻都是青年。

下面幾條消息都是報刊登載的。

* 一個29歲的日本職員每周都要到妓館找50-55歲左右的妓女作愛，這個職員有陽痿的毛病，和妻子的性生活從來沒有成功過，而到這裡後卻恢復正常能很好地滿足，原因是他戀母近15年，對年輕女性的慾望很弱，而他母親正好53歲。
* 一個38歲的富商到這裡並不要求作愛，而是要求睡覺前必須撫摸著妓女的乳房和腹部，原因是他小時候就是這樣睡的，長大後患有精神衰弱常常夜不能寐，只有到了這裡才能睡得安穩。
* 這裡還有一些20 歲左右的日本學生們光顧，要求由40歲以上的妓女撫摩他的身體最後幫助他手淫。
* 一位大學生在作文中提到，他能在妓館中年阿姨的撫摸中體驗到兒時的母愛。
* 有時候也有未成年人進入這種場所，這就更荒唐了，一份報紙上曾有這樣的消息，一個15歲少年來到“熟女宅”要求和一位48歲的女主人作愛，女主人見他太小，覺得不該害他，就極力勸阻，那少年竟動粗欲強奸她，女主人見勢不妙，就慌忙應允，反正是創收和誰不是一樣，此後那少年每日必到，後來那少年的父母竟把企業所有人和妓女告上了法庭。

中國人得把口講
人哋日本仔真係屌老母㗎

不愧係靠色情事業撐起一片天既國家
不過我唔buy熟女
亦都冇伊底帕斯情結

如果有個讀緊中學既細妹
間公司又滿唔

如果有個讀緊中學既細妹
間公司又滿唔滿足到我

原來武志紅本巨嬰國
唔只講支那

真喺屌老母